同另一伴 傾唔到心事 係咪分得

每次遇到啲唔開心既事，第一時間想話佢知。
但好多時候，得到既結果都係hea回。
慢慢心都淡埋，對住佢咩都唔想講。

咁佢拍黎做乜

你捨得就分左啦

我都好想知
好似交功課咁

拍左幾耐呀？
佢唔開心你有冇開解佢呀，定就咁講句「唔好唔開心啦」就算數？

我幾唔得閒都好都會扮有心機問佢先

同你一樣絲打
我每次唔開心同佢講
唔係hea回就比佢鬧
啱啱先俾人鬧完 諗住上連登 就見到你個po

唔啱就分啦 無謂大家辛苦

咁似我過去
I know that feel

拖左半年
佢話自己生活無咩唔開心野
佢一般都係就咁 講句 唔好唔開心
或者 話 唔好理唔開心既野啦
聽完 頹到無得再頹

比對方話翻轉頭個下 個種既唔開心係變到好死心
唔敢再話佢知自己既事了

是

因為真係唔知你想點
你條仔應該係d好理性冇乜情緒既人
所以唔會明你

真係好辛苦
問自己佢對我好唔好 又未至於好差
但 一遇到問題或者需要另一半既支持既時候
對方 比咁既反應 真係好hurt
好想就咁算

喺傾之前過濾下先
唔好當佢垃圾桶

即係當你免費雞屌

我仲試過俾ex打左一巴
問我講完未 好煩